聽日將會係全世界最大規則既哀悼會

唔駛衝，唔駛激，只要一支鮮花，一件黑衫，靜靜地行就得

Rip